<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Meus Campeões Favoritos</string>
    <string name="fiora_bibliography">A duelista mais temida de toda Valoran, Fiora é renomada tanto por suas maneiras bruscas e perspicácia quanto pela velocidade de sua rapieira de aço. Nascida na casa Laurent no reino de Demacia, Fiora tomou o controle da família de seu pai no rastro de um escândalo que quase os destruiu. A reputação da casa Laurent foi manchada, mas Fiora não mede esforços para restaurar a honra de sua família e devolvê-los a seu lugar de direito entre os melhores de Demacia.</string>
    <string name="missFortune_bibliography">Uma capitã de Águas de Sentina famosa por sua aparência e impiedade, Sarah Fortune chama atenção entre os criminosos calejados da cidade portuária. Ainda criança, ela viu o Rei dos Ladrões, Gangplank, assassinar sua família, um crime do qual ela se vingou com violência anos depois, explodindo seu navio com ele ainda a bordo. Aqueles que a subestimarem enfrentarão uma oponente sedutora e imprevisível... E, possivelmente, uma bala ou duas nas entranhas.</string>
    <string name="lillia_bibliography">Muito tímida, Lillia, a faunesa feérica, percorre saltitante as florestas de Ionia. Sempre escondida a pouca distância dos humanos — cujas misteriosas naturezas lhe causam fascínio e, ao mesmo tempo, receio — Lillia espera descobrir por que os sonhos deles não chegam mais à Árvore dos Sonhos. Agora, ela percorre Ionia com um galho mágico nas mãos em busca dos sonhos não realizados das pessoas. Somente assim, a própria Lillia poderá florescer e ajudar as pessoas a desalinharem seus medos e encontrarem seu brilho interior.</string>
    <string name="poppy_bibliography">Runeterra não está em falta de campeões valentes, mas poucos são tão tenazes quanto Poppy. Carregando o lendário martelo de Orlon, uma arma que tem o dobro de seu tamanho, essa yordle determinada tem passado muitos anos procurando em segredo pelo lendário “Herói de Demacia”, dono legítimo do martelo. Até lá, ela cumpre seu dever entrando em batalhas e forçando os inimigos do reino a recuarem com cada giro de seu martelo.</string>
    <string name="shaco_bibliography">"Criado anos atrás como um brinquedo para um príncipe solitário, Shaco, a marionete encantada, agora se deleita com assassinatos e desordem. Corrompido por magia das trevas e pela perda de seu dono querido, o boneco que já fora gentil agora encontra prazer somente na miséria das próprias almas que ele atormenta. Ele usa brinquedos e truques simples para conseguir efeitos mortais, achando os resultados de seus “jogos” sangrentos hilários. E para aqueles que escutam uma risada sombria na calada da noite, o Bufão Demoníaco pode tê-los marcado como seu próximo brinquedo. "</string>
    <string name="vayne_bibliography">"Shauna Vayne é uma caçadora de monstros demaciana mortal e implacável que dedicou sua vida a encontrar e destruir o monstro que assassinou sua família. Armada com uma balestra em seu pulso e com um coração cheio de vingança, ela só é realmente feliz quando está matando praticantes ou criações das artes obscuras, atacando das sombras com um turbilhão de dardos de prata. "</string>
    <string name="talon_bibliography">Talon é a adaga na escuridão, um assassino impiedoso capaz de atacar sem aviso e escapar antes que qualquer alarme soe. Ele construiu uma reputação perigosa nas ruas brutais de Noxus, onde foi forçado a lutar, matar e roubar para sobreviver. Adotado pela notória família Du Couteau, ele agora usa suas habilidades mortais seguindo os comandos do império, assassinando líderes inimigos, capitães e heróis… além de qualquer noxiano tolo o suficiente para ganhar o desprezo de seus mestres.</string>
    <string name="yone_bibliography">" Em vida, ele era Yone; meio-irmão de Yasuo e um respeitado aluno da escola de espadachins de seu vilarejo. Mas, ao morrer pelas mãos do irmão, ele se viu perseguido por uma entidade maligna do reino espiritual e foi forçado a exterminá-la com sua própria espada. Agora, condenado a usar uma máscara demoníaca com o rosto da entidade, Yone busca incansavelmente essas criaturas para tentar entender o que ele mesmo se tornou."</string>
</resources>