<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Uppáhalds meistararnir mínir</string>
    <string name="fiora_bibliography">" Fiora, sem er óttasti einvígi allra Valoran, er frægur bæði fyrir skyndilega framkomu og framsýni og fyrir hraðann á stálreppara sínum. Fiora fæddist í Laurent-húsinu í ríki Demacia og náði yfirráðum yfir föðurfjölskyldu sinni í kjölfar hneykslismála sem næstum eyðilögðu þá. Mannorð Laurent hefur verið sært en Fiora leggur mikið upp úr því að endurreisa heiður fjölskyldu sinnar og skila þeim á sinn rétta stað meðal þeirra bestu í Demacia. "</string>
    <string name="missFortune_bibliography">"Sarah Fortune er skipstjóri í Bilgewater sem er frægur fyrir útlit sitt og illsku og vekur athygli meðal forhertra glæpamanna í hafnarborginni. Sem barn sá hún þjófakónginn, Gangplank, myrða fjölskyldu sína, glæp sem hún hefndi ofbeldisfullra hefnda fyrir árum síðar, sprengdi upp skip sitt með hann ennþá um borð. Þeir sem vanmeta það munu horfast í augu við tælandi og ófyrirsjáanlegan andstæðing ... Og hugsanlega byssukúlu eða tvo í þörmum. "</string>
    <string name="lillia_bibliography">" Mjög feimin, Lillia, ævintýrið faunesa, hoppar um skógana í Ionia. Alltaf falin stutt frá mannfólki - sem dularfulla eðli heilla hana og á sama tíma er ég hræddur - Lillia vonast til að komast að því hvers vegna draumar þeirra ná ekki lengur í draumatréð. Nú ferðast hún um Jóníu með töfrastaf í höndunum í leit að óuppfylltum draumum fólks. Aðeins þá mun Lillia sjálf geta þrifist og hjálpað fólki að mislægja ótta sinn og finna sinn innri ljóma. "</string>
    <string name="poppy_bibliography">"Runeterra er ekki í þörf fyrir hugrakka meistara, en fáir eru jafn þrautseigir og Poppy. Með þennan goðsagnakennda hamar Orlon, sem er vopn sem er tvöfalt stærri en þessi ákveðni hjallur hefur eytt mörgum árum í leyni að leita að hinum goðsagnakennda „Hero of Demacia“, lögmætum eiganda hamarsins. Þangað til gerir hún skyldu sína með því að fara í bardaga og neyða óvini konungsríkisins til að hörfa með hvern snúning hamarins. "</string>
    <string name="shaco_bibliography">" Hann var búinn til fyrir nokkrum árum sem leikfang fyrir einmana prins, Shaco, töfrandi brúða, hefur nú unun af morðum og óreglu. Spillingin af töfra myrkursins og missi ástkærs eiganda síns, dúkkan sem áður var góð, finnur nú aðeins ánægju af eymd þeirra sálna sem hann kvalir. Hann notar leikföng og einföld brögð til að ná banvænum áhrifum og finnur árangurinn af „leikjum“ sínum blóðugum fyndnum. Og fyrir þá sem heyra dökkt hlátur í nótt, þá gæti Demonic Jester merkt þá sem næsta leikfang."</string>
    <string name="vayne_bibliography">"Shauna Vayne er banvænn og miskunnarlaus skrímslaveiðimaður Demókíumanna sem hefur helgað líf sitt því að finna og tortíma skrímslinu sem myrti fjölskyldu hennar. Vopnuð með armlegg á úlnliði og hjarta fullt af hefndum er hún aðeins virkilega hamingjusöm þegar hún er að drepa iðkendur eða sköpun myrkra listanna og ráðast úr skugganum með hringiðu silfurpíla. "</string>
    <string name="talon_bibliography">" Talon er rýtingur í myrkri, miskunnarlaus morðingi sem getur ráðist án fyrirvara og sleppt áður en viðvörun heyrist. Hann byggði upp hættulegt mannorð á grimmum götum Noxus, þar sem hann neyddist til að berjast, drepa og stela til að lifa af. Samþykkt af hinni alræmdu Du Couteau fjölskyldu, notar hann nú dauðlega hæfileika sína í samræmi við stjórn heimsveldisins og myrðir leiðtoga óvinarins, skipstjórnarmenn og hetjur ... auk allra nóxískra heimskingja til að vinna fyrirlitningu meistara sinna. "</string>
    <string name="yone_bibliography">Í lífinu var hann Yone; Stjúpbróðir Yasuo og virtur nemandi í sverðsskólanum í þorpinu sínu. En þegar hann dó af hendi bróður síns, fann hann að hann var eltur af illum aðila frá andlega sviðinu og neyddist til að útrýma því með eigin sverði. Nú, dæmdur til að vera með djöfullegan grímu með andliti einingarinnar, leitar Yone sleitulaust til þessara verna til að reyna að skilja hvað hann sjálfur er orðinn.</string>
</resources>